[正視聽] 核彈都唔割唔係剩係一句口號

心態上都要改變
成日話核彈都唔割
但成日講"發生xxx 好怪" "係咪鬼做" "不過唔割"
其實心態上已經有割呢個思維
而呢個思維係唔要得
只要講得出口同有呢個心態
遲早有一日會出黎割
就好似拍拖意氣咁講左句分手咁
呢下已經潛意識地植入左分手呢個option入腦
令分手機會大增
希望核彈都唔割唔係得個講字

當然提改進意見係可以
但唔該小心處理同思考過先發表
因為兩者之間只有一線之差

大家要明白面對一個不公義用盡手段打壓既政權
要抹去思想上既潔癖
唔好再用謊言借口阻礙自己前進

與其係到懷疑不如take action
1 搵強烈證據指證
2 冷處理
3 冇證據係唔係鬼的話倒不如加以利用
以下係例子之一

時刻保持獨立思考
做對推進呢場運動有用既事

#原則 #P009
【輿論導向：真正嘅「無賴文宣」】

每當有勇武行為出現（掟磚、掟酒、用丫叉、斬傷狗隻），都有人模仿對家老屈招數，用大量「無賴文宣」話係臥底煽動前線、打傷狗嘅係臥底。

現今流傳嘅「無賴文宣」特點：
1. 唔理三七廿一，屈咗係黑警做先（對家／傳媒Fact check後就不攻自破）
2. 明知係假料／自製假料，自作聰明屈對家（假到幾乎冇人信，破壞自己形象 e.g. 屈義士係劉馬車）

呢啲謠言、老屈最多只能作短暫嘅包裝，而且只有弊處：有心求證嘅會好快拆穿、繼而對我方失信，而無思考過俾我哋呃得嘅人，下次都會好易俾對家呃返。

但咁樣並唔係否認要嗱渣、要無賴——既然要做無賴，就做到最盡。單單散佈Fake news、甚至將勇武事蹟講成係黑警做並唔係真正嘅無賴——要做真正嘅無賴，就係大言不慚咁承認，藉此宣揚勇武抗爭嘅正當性，甚至係塔利班式咁認晒啲戰功。

理解我哋嘅群眾並唔會因而割蓆，反而輿論會趨向有利我方，勇武抗爭、激進手段會逐漸得到社會大眾嘅諒解。譬如同一開頭有人破壞港鐵，好多人都會衝出嚟話唔係我哋做，到後來大家都可以肆無忌憚咁認：「係我哋打爛閘機，吹咩？」套用落更激進嘅抗爭手段亦都一樣，掟磚汽油彈又好、整火防線又好，凡係威脅到曱甴以至政權嘅行為，我哋都應該理直氣壯咁做「無賴」，因為公義本來就喺我哋一方。
===========
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

要抹去思想上既潔癖先可以更進一步

戴耀廷講政治潔癖及私了

好需要大家係思想上既進步同突破

大家要聽
唔好再割完又話唔割

推

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

互相指責完全無助解決問題

tui

跟一個唔跟制度既政權所定既game去玩
你永遠都走唔出個局
要推倒重建
係game範圍外去諗先會搵到出路

不過拉攏藍屍既工作係可以keep住做

思想上小小既差別可以對成件事既睇法可以差好遠

就算被DQ
都可以多啲人手推倒呢個政權

幫推

真係唔割嘅係唔會成日講，出咗事直接撐佢就得。

需要重點解釋制度如何不公
同要佢地明白以行政命令解散立法會立即實行真雙普選既重要性

Btw 好期待今次大規模DQ 希望唔好令我失望

我想知道人權法條List 有幾長

殺狗都唔割

人權法實際效力 如何執行都有待商榷
但肯定既一點係最後點都係要靠香港自己
所以改變思想 放低潔癖呢一步好重要

巴打幫我推吓個Po呀 唔該

割狗義士幾多人衝出黎話鬼...

淨係覺得佢唔夠咋 把野唔夠長！

真正既唔割係唔需要講出黎下下提自己咁....

講完次次都有捉鬼po
捉鬼果啲就真係鬼啦